結婚證書揭露 梁振英妻姓Higgins

本報追查唐青儀的身世，發現她年輕時曾跟隨英籍親戚改姓「Higgins」，其間成功入籍英國，婚後又改回中文姓名。有律師估計在英國讀書的唐青儀被英籍親戚收養而入英籍，藉此獲減免學費。唐青儀和特首辦都拒回應改姓原因。

梁振英的太太唐青儀曾神秘改姓，結婚證書上的名字為「HigginsReginaChingYee」（紅框示）及簽名清楚可見是「ReginaHiggins」（藍框示）。

Regina

Cheap雞

689有冇跟妻姓，可以叫佢Mr. Higgins嗎

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

佢老豆老母死咗？
唔係點解親戚可以收養到佢？

叫親Regina都